[有圖] 九龍灣2名廢中箍頸絞殺年青人

咁多人係後邊食花生呀

仆街 睇到好撚嬲 死藍絲廢老

推

咁都冇人救？

告佢謀殺

d人覺得係老豆拉個仔返屋企